When somebody said : Every voice matters

Self censorship to its max

Not surprised

Useless act, just dont pay for its games and make its net profit suffer.

Shame on Blizzard
They should respect someone’s freedom of speech which is a universal value. Restricting freedom of quitting Blizzard games is not acceptable.

I love Blizzard’s creations but Blizzard genuinely disappoint me at the first time.

P.S. Loyal Hearthstones player

I don’t blizzard. Is it famous?

Fuck it

converted fro HS to Gods Unchained

Yep.
One of greatest game company in terms of revenue. Blizzard designed famous games such as World of Warcraft, Overwatch, Diablo and Hearthstone.